女人成日扮細食 有咩陰謀 ?

次次食焗豬都淨返一半
早知我唔買野食

比人餵飽左啦

係唔想食到咁飽，個肚漲住好辛苦
所以次次我都會同男友share一個餐，反正佢都係食唔哂

床上大食家
想你喂飽佢

d女人呢就好撚蠱惑既

係自己食完既野落毒

想男朋友同佢講：bb你咁瘦 要食多啲先得㗎嘛

放心，嫁左有人埋單就會係咁食到肥唔會keep身材

有個女同事食飯
成日吹奏自己唔食牛唔食雞
但成日比我見到佢 office 食牛肉乾

根本就係扮L晒野

好多OL扮細食返到office係咁食零食

女人好撚多機心

甜品先係正餐

傻的嗎食哂仲點食甜品

人地鍾意食零食又唔得

D女人好撚古惑架

上次食lunch 比個男同事話我食量大 覺得好尷尬

所以要扮細食